【義教】中學 DSE biology: Topics in reproduction

1. 任何有關 human reproduction 問題都可以問，我盡答。
2. 唔好講粗口。
3. me 學歷：Dse bio lv 5, HKU ，真係識 bio
歡迎問

屌

留名學野

Lv 5

教一課姐，唔係一科。我好熟呢一課。

危險期扑野唔帶套體外射 大肚既機率係？

而家呢個評分唔知係咪特登整出黎等考得普通既人個心好過d
5，舊時黎計得C
而家5,5*5**聽落個級數好似無差咁遠

睇av自修算啦

點解男人鍾意唔戴套扑野

我數學都唔錯，應該係 100% ，因為個 bb 唔係你 我對 biostatistics 都有 d 研究

咁都冇人鍾意帶手套撩鼻屎嘅

咁睇明珠台啲生態災難唔通又可以自修 ecology?

咁又唔同，dse 5** 都未必有 A 咁高，同樣 dse 拎 5 都未必有 C 咁低

點睇自己畢業之後打咩工?

點解唔早一年開po

無話唔得㗎

唔好懶有經驗咁啦，唔知就問鏗哥

有咩 human reproduction 問題？

醫生

同我一齊上mo 山教ok?

av01.tv

睇開邊個?